大家唔好唔記得, 最緊要咩都係釋放義士

撤一定要撒, 呢個唔多講,
但係我諗大家都明, 加埋今日200萬, 林鄭想再推, 佢d盟友都唔肯過佢

但最緊要係, 要放曬612班義士!! 我地唔可以食人血鏝頭
咩落台咩道唔道歉是撚但啦, 都唔會真心嫁啦

放人就退 放人就散 目標應該清晰
夠清晰, 話唔定再多個一百萬人叫放人都有可能!!!
仲有D傳單、社區放映唔可以停, 義士幫我地流左血
我地起碼都要幫佢流返汗

義士比任何野都重要!!!